點先可以糾正返一個出軌嘅人?

晒9氣

擺明玩厭左你
係出面搵唔到食又悶咪搵返你騎住牛先囉

坐底好好傾下 講你既感受比佢知

無方法。
完

我係男仔，情況掉反轉，我仲要結婚兩年了，我老婆變咗，已經分開了一個月，點算？

男仔就係經吾係誘惑

現實就係出軌呢d心態除非發生左咩特別事件, 如果唔係就改唔到既, 可以對比下實例有幾多搞得掂

你接受到咪繼續囉

耶撚既諗法

但我放唔低 好想可以試下仲有無機會可以令佢返轉頭

我都放唔低，一齊6年了，下個月結婚兩周年

坐底好好傾下 講你既感受比佢知[/quote]

我有講過 但唔知佢有無聽入耳

得罪講句

你憑乜話佢唔清醒
又憑乜去決定你覺得對佢好既野就係好
兩個人之間關係局外人唔評論太多
不過我諗兩個人既事
無論個目的係為佢為自己定為對方都好
都係唔好成日淨係由自己出發去諗會好啲
咁做大概好多問題唔會發生亦可以解決到

雞

狗改不了吃屎 完。

出軌係dark side
一次不忠百次不容
比你糾正返你都唔會信佢
因為信任都破壞左
好難返轉頭

吾你老母

試過呃自己當無事發生過 但做唔到 太辛苦
所以想搵辦法解決

接受唔到點解唔離開呢

巴打你哋之間有無話發生過咩問題 所以先會咁?
我係本身無嘈過咩事都無發生過 有一日佢就開始咁做...

自問自己幫佢打點好生活上嘅一切 好照顧佢
只係唔知點解佢要咁做

多謝你俾意見我 我會從多啲角度去睇所有事

因為我唔捨得

如果有機會的話 我會想信多佢一次
雖然已經好難好似以前咁信佢

On9

偷食改唔到

由今年6月開始感覺佢對我淡左，我而為自己諗多咗，佢咁啱又要準備升職面試，咁我諗可能佢分一兩個月，無咩嘅，點知升職成功，但繼續對我淡，到8月又為感情淡呢個話題嘈，到9月14號為小事嘈，佢就話對我淡了，唔知想點(但我哋結婚了)，想分開冷靜，開頭我以為純粹自己脾氣唔好，希望自己改好，亦希望佢原諒，但事情去到9月28日我發現佢由5月開始影自己制服嘅性感相比人，仲參加性派對(雖然張相無顯示佢係女主角)，仲同幾個男人flirt,最少有兩個男係佢嘅ex,仲要原來7,8,9月扮返工飛咗外國，其實係去飲去蒲，同人去台北。

你咪繼續信佢以後唔會出軌
不過無論佢下跪認錯都好, 一定有下次
自己諗

Ex出軌 最後玩左我個幾月 最後同第三者一齊

變心既好恐怖 當初親口講既話違背曬 然後用當初對你既態度心情對待第三者 好傷

永遠唔好諗住可以用你嘅愛去改變一個唔識珍惜同尊重你嘅人
醒下啦 佢未玩夠 你又認真對待 傷嘅只得你

要醒果個係你呀柒頭皮 佢根本就唔鍾意你

巴打你件事嚴重過我好多... 你有無試過同佢講清楚?
如果乜都唔做繼續咁樣落去只係辛苦咗自己
或者你試下同佢攤牌 俾最後一個機會自己睇清楚佢係一個點嘅人
真係無辦法再好似以前咁一齊落去嘅話 巴打你應該會知自己要點做
對唔住啊巴打 其實我都唔知可唔點先幫到你 因為我自己都幫唔到自己
講就容易
希望我無講錯嘢 令你唔開心

巴打我明 多謝你先
但我都仲想信多最後一次
條路係我自己揀嘅 我就會承擔個後果

中晒 真係好傷
當初嘅承諾全部都違背晒
仲要啲對話內容本應該只係會同我講 但宜家已經

唔試過我唔會死心 就當係俾多次機會大家
如果試過都係唔得嘅話 我會醒㗎啦
多謝你

個人經驗：冇方法

過一排又會重複犯錯

錯既人就永遠都唔適合再一齊
只係你自己唔想離開
退而求其次
放過自己好麻？

唔好on99以為溝通就救得返
補救係要雙方，問題係目前只係一方面想救，另一方根本唔稀罕你地哩段感情
瀟灑啲，走啦

放唔低就注定你一世戴帽

基本上出得軌都已經可以88
佢而家返轉頭又點
咪又係對你差

898搵過個好過啦

拍得耐唔代表啲乜 佢而家當你係牛騎住先咋
趁自己仲後生搵過個啦

唔通真係無方法可以去補救

我做唔到咁瀟灑
點都想試多次 真係無辦法先抽身
多謝樓上巴絲屌醒我

一定要放棄

一齊返你都會疑神疑鬼 到時仲辛苦 好易有磨擦

唔好信佢會變

過來人2次經驗

巴打你點捱過呢段日子

接受佢出軌 將自己質到最cheap最賤個位

同佢講 「我唔介意你出面搵女 你想既搵埋我玩3p都得 鳩痕痕打個電話叫我上黎比你中出 我會自己食藥搞掂 你唔洗返工 我每個月比筆錢養你」

你講得出呢句你條仔實唔走

你要留呢d厹係身邊 就要你都唔好當自己係人先得

樓主幾大先
唔同年紀情況唔同嫁喎

要講要問都做了，佢答啲解釋其實非常唔啱同諗歪咗，但佢只係話唔關其他嘢事，只係我同佢相處唔夾。但佢而家真係唔係我6年前識嘅人，完全變哂，我老婆而家就好似死咗，搵唔返佢咁，我真係好想知道女人點諗嘢，我哋都係30歲，佢真係寧願離婚，唔知將來有無更好嘅伴侶，都唔肯同處理我哋嘅問題

你條仔就識玩喇 知道自己係黃金時期 嘆下女先
你就on99咁想佢返黎 浪費青春

嘩你頭頂幾頂帽……

我唔識講

巴打如果係咁嘅話 會唔會打算放過自己?
繼續對住一個變晒嘅另一半 自己又已經努力過但又無補於事
樓上有巴絲都講過補救關係係要雙方都努力 再勉強落去大家都唔會幸福

巴打你都快啲放過自己啦
你繼續每日提住佢 傷嘅只有自己

上連登問毒撚實叫你分手架

我都係想知多啲其他人面對類似事件會點處理
因為我唔知點做好
各位巴絲肯花時間去留言已經好感激佢哋
無論好聽定難聽嘅說話我都會去睇
因為呢個問題始終都要去面對
巴打放心 我仲識諗 識自己去做決定

加油

你自己都答左啦

放手啦
幾近肯定佢會再再犯
趁你仲有能力揾倒更好的
係你放唔低姐

但我放唔低 仲好想可以同佢一齊

試多最後一次 唔成功我就會放手
多謝巴打

利申 過來人
偷食嘅人食過返尋味
你縱容佢佢只會放肆

要愛人必先要自愛
連自己都唔愛
當你跌低無人會愛你同可憐你
放手啦

從來都係一隻手掌拍唔響
雙方都有責任
多一點理性 少一點感性
會更好

一齊努力啦絲打

原本以為自己好幸福可以遇到一個可以信得過嘅人
點知最終佢都係抵受唔住外面嘅誘惑
你都要加油

入左個個世界就唔會出到返嚟
樓主夠鐘死心了

無方法。
你只可改變自己接受佢一直咁flirt人

可能一齊嗰陣仲細個未見識過外面嘅花花世界
到宜家人大咗 就想出去見識下
究竟要一直對一個人專一係咪真係好難?

曾經想過 但發現係做唔到
成個人都好唔安樂

hi 絲打，原來你另外開左po
睇返你呢度講既情況先覺得其實好大機會係有第三者但唔想同你講
你要同佢傾最後一次既話送句說話俾你
對自己有信心但唔好對佢有期望

江山易改本性難移
我同我女朋友啱啱散左
都接近七年....
其實當中好多時嘈交都係佢flirt仔 貪玩
最後我懷疑佢又係新仔 冷落我 雖然冇證據
但係每一次我會感覺到
最後前排散左
跟住冇耐 我朋友send張圖俾我
見到佢玩tinder約炮
算啦樓主

要醒嗰個係你
咁嘅男人留喺身邊托咩

總結黎講
係無可能糾正到

其實 樓主你有無諗過點解佢會咁？
可能佢唔夠安全感？
有無抽時間同佢相處？
了唔了解依家既佢？

人會變 月會圓

巴打我明 一齊咗都一段時間
其實佢有咩唔同咗 唔洗開口講都好易感覺到
但係又做唔到啲咩 心態又唔係咁容易就改變到
就等我試多次 如果唔係放唔到手
巴打你忍咗幾耐先決定要分開?

試埋今次就會放手 我會醒

妳先係要醒嗰個，唔好一錯再錯

痴撚線 H漫劇情

絲打死心啦

有愛又點樣一下子死心
等到岩timing，有種非走不可嘅感覺自然會走
除非真係有奇蹟
而家要做嘅就係盡情去做自己覺得值得、想做嘅事

係 仲要係我既「男人一生中最愛」
基本上誇張到佢眉頭有唔同我已經知
頭半年好好地 跟住半年開始出事 忍左六年半 第一次發現係我有佢facebook ac
跟住呢一次之後 佢改哂所有野 我咩都冇得睇 靠見佢偷睇
我個一次之後 慢慢開始懷疑有輕度抑鬱
我一路抱住心態係：或者冇扑野 冇真心中意人 玩下呢
呃左我自己六年半
最後而家連tinder約埋炮 已經返唔到轉頭 推翻哂以前我傻仔心態仲幫住佢既諗法
我其實仲係好愛佢 放唔到手 男人一生中最愛 係冇人代替到 你明既
不過已經返唔到轉頭
可惜女人永遠唔會明白 愛佢既男人係第一個先係真心真意 無可取代
現實 女人 往往最後揀既男人 果一個男人心入邊 都有其他人可以代替佢
而家睇黎 我之後既女人都係用黎填補佢既地位但永遠填補唔到 之下既狀態 咁樣去結婚

係 要我即刻放手真係做唔到
我都真係好想有奇蹟出現
每日都諗會唔會有一日瞓醒 佢就會變返當初對我好好嘅佢
都係嗰句 試過真係唔得嘅 我就會死心 自己走
多謝你

巴打六年半點忍
我幾個月都已經覺得好難過
我係有一次係佢瞓咗之後無意中見到有幾個人搵佢
就開咗佢電話嚟睇 一睇就出事啦
之後佢改晒密碼 我再開唔到佢電話
明明密碼用開我生日
你無野要瞞我又點洗搞咁多嘢
之後個人一直都好唔開心 好多嘢都估估下 無晒安全感
我都真係好愛佢 就算知佢錯咗都好
我都憎佢唔落 我都當佢悶想玩下
當時佢都用咗成年去追我返嚟 (佢係我初戀嚟)
我就諗好唔好等佢 等佢有一日會發現自己愛嘅人係我
新鮮感係遠遠唔及平淡嘅生活好
咁佢就會返嚟我身邊 我哋可以重新開始
唔知仲有無機會呢
我都好難去再全心全意去愛一個人 去無條件咁付出

其實冇咖 愛呀嘛 一生人只會愛一個人 其餘都過客
明白呢一點 會好有忍耐好有包容好有希望好有恩慈
不過最後佢都係玩 玩到耗盡左我既一切
係 根本冇野瞞對方 又點會搞咁多野出黎
我行得正企得正 唔需要搵對方之前del野小心一輪 我隨時隨地俾電話佢睇俾任何ac pw 因為 我問心無愧 只會有愧既人先要遮遮掩掩
我都係 冇安全感 但係我問下佢 佢就會大發脾氣 咁好啦 既然你發脾氣 我信你 但有好幾次 事後俾我發現 原來佢發脾氣 一樣可以係為左遮掩大話 你話撚死唔撚死
之後佢會成日話我唔信佢 我唔改 屌你老味 根本所有事既源頭係佢做出黎 佢唔貪玩 唔玩仔 唔去clubbing 唔玩即食愛情 唔講大話 唔發脾氣喊哂口但都係講大話 的話 我又點會唔信佢呢
我個件極品黎 冇浪漫 冇情趣 冇話題 唔尊重我 放我係最後 對於我不痛不癢 相反 對其他仔 以上全部都有
所以佢係唔會哄我追返我 每一次嘈交都係因為佢出邊既仔仔 但每一次都係我唔想佢俾出邊男人傷害 凌辱 後悔 我都會忍唔住主動哄佢 所以每一次最後佢都係以為自己冇錯 係我問題搞出黎
會 會有呢一日 佢終於有一日知道你所講既「等佢有一日會發現自己愛嘅人係我 新鮮感係遠遠唔及平淡嘅生活好 」
但係通常呢一日 都係十年後二十年後 而你 已經結左婚

我個case係同呢個一生中最愛結咗婚差唔多兩年先發生，我之後仲點會對愛情有信心，唉

我都係諗住唔好輕易放棄
想佢返返正途
但冇用架
狗真係改唔到食屎
我最錯既係高估左自己
on99 留係佢隔離比佢hurt
佢根本唔會多謝你對佢不離不棄
佢只係覺得
你唔走
仲有多個窿比佢插
何樂而不為

我地大家都要醒了
可能佢遲d 會後悔
會返來搵你
但佢值得你咁做咩
佢見你咁心軟
只係會食住你上
因為佢知
你點都會原諒佢
總之一日仆街
真係一世仆街

lm

好想約你地呢班同經歷既人出來互勉
宜家自己一個
唔可以同身邊既熟人傾
所有野自己壓抑住
好辛苦
個腦一時嬲一時又自動幫對方搵藉口
我唔想再心軟原諒個仆街阿

本性黎，好難改
依種男人冇責任感，最愛始終係自己

已經出軌好多好多次了
不斷比假希望我
但背後又同人講到一早唔愛我
話係我唔識放手
唔係佢咁樣比假希望我
我會咁on9?

你覺得係你自己同佢flirt個女仔
邊個比較吸引到你個「男朋友」？

你既問題唔係選擇去信唔信
而係要處理點解感情丟淡

見得最多係雙相處到已經係太理所當然
而唔會再好似當初一開始時努力
幾多承諾或幾海誓山盟都係假
要試下再激起愛火 令對方再有期待

仲有 男人唔同女人構造 sex matters
攪時你係咪交功能 有無試下新野

唔好一支竹打一船人

人地都講到咁 你真係咁ON9喎

希望你唔會比佢傷多次，一個唔識保護你、傷害你既男友，你覺得佢愛你？
拍拖幾年已經出軌既男人，咁經唔起誘惑，你指望同佢過世會風平浪靜？
做到出軌其實已經顯露出本性，就算其他方面幾優秀都冇用

但係我都知感情事旁人點勸都冇用
傷痛到夠自然會識放手

雖然你短短一句 但我感受到你既慘

sorry巴打我今日同緊佢一齊所以無咁快回到
可能到有一日我對佢嘅愛消耗晒我就會自己走
我嗰個係大少嚟 好需要人照顧
平時執房 洗衫 煮嘢食買嘢食 全部都係我做晒
喺佢話想冷靜嗰排 我唔係佢身邊 日日都擔心佢肚餓會唔會識自己去買嘢食
平時唔買唔煮俾佢食 佢會寧願唔食
但係佢個胃又唔好 我真係唔放心佢自己一個
但又有咩用 我搵佢佢又唔覆我 想關心都關心唔到
佢份人好硬頸 所以好多時嘈都係我去搵佢講嘢先
有時我覺得自己似照顧緊個小朋友咁
佢生活上有咩問題都係我陪佢去捱過
點解你要咁對我
我唔想用離開去令到佢學識珍惜身邊對佢好嘅人
當初中學嗰陣 佢身邊都唔少女 係佢用時間去證明俾我睇佢真係好想同我一齊
我先憑個信字 決定同佢一齊
宜家仲點信晒佢

宜家可以留喺佢身邊 至少可以知佢做緊咩
但換嚟嘅就係見住佢一直覆其他人
我都知自己好垃圾 知自己一定會心軟
如果佢知錯我就會原諒佢

我都唔敢同朋友講 我個人好驚麻煩到人
fd都係咁話 佢哋都有自己煩嘅事 唔想再俾更多麻煩佢地
平時一齊返學 都要係同學面前笑
係佢哋眼中我哋仲係好恩愛 但其實我每日都喊
自己一個嗰陣諗起件事就會喊
係度諗點解要對自己咁差 點解唔走
但諗起我哋經歷咗咁多 我仲好愛佢 就唔捨得走
想佢改過
好想打死自己

真係好似
個食屎狗尋晚成晚冇返
我仲擔心佢會唔會凍親
會唔好淋病
但唔可以咁架

你真係另一個我來架
完全一樣咁濟

醒下啦
條路自己有得揀架
自己唔保護自己
唔會係受害者
因為你地自己都有份傷害自己好麻？
要斷就乾淨利落咁斷
老死不相往來

你最後點樣處理

妳呢啲真係好女朋友 .........
屌你老味條仔唔珍惜仲周圍玩
不過真心講句 而家10個男人10個都偷食 偷食太方便又多門路 睇下邊個會偷食完過唔到心理個關 先補償下屋企個件 對佢好小小 同埋收藏功夫做得好唔好 呃唔呃到你一世
你而家散左 之後既男人一樣係咁
一係, 你等到佢知你既好 之後佢先會的起心肝愛你 否則佢都係咁樣玩落去
一係, 散, 但下一個一樣係咁.........

絲打? 你件事維持咗幾耐?
同埋介唔介意講下你有無打算要點做

其實已經兩年了
你係兩年前既我
仲係抱有希望
折磨左兩年
當中係有一斷時間變好左
冇出去玩
但自從佢今年畢業
就又來過
做既野仲好誇張
佢講話我一味對佢好
但佢要既都唔係呢d
佢覺得呢個年紀定落來好浪費青春
佢想繼續玩
我同佢算係分開
但依然同居
所以成日都會忍唔住關心佢
管佢
心痛佢成日夜晚飲好多
又嬲自己做咩仲忍
佢明明晚晚攬女
但一見到佢
就好似佢阿媽咁
keep默默背後照顧佢

我真係好攰
好想自己唔好咁善忘
成日唔記得佢帶比我既果種痛
一陣就心軟

因為我冇自己屋企
所以都係會繼續一齊住
但唔會同佢有交流

早排都係咁
但佢一聊我講野
引我笑
我既防線又會被攻陷

不斷提自己
今次今次真係要定力實足
唔會要同佢好返

巴打你講得無錯 我就係見身邊好多人都有玩交友apps
所以已經無信心可以再搵到個真係真心又可以以後咁對我好嘅人
所以先想搵辦法去改變佢 留住佢
但我唔知自己仲可以單方面去付出幾耐
女仔唔同男仔 青春有限
我可以等但等唔到幾多年
專一係咪真係咁難

識個男仔又係同人一齊四年周圍flirt
我覺得你想留住佢都要睇心態同年齡嘅
就適婚 咁可能回收心
雖然都有可能以後出去再玩過
但假如係仲細未定性 就真係點留都冇用
佢想玩嘅 你對佢幾好佢都得翻厭惡
唔知你地一齊經歷過啲咩
但真係要攤開講
講唔掂 咪走囉 下個更好 唔好比仆街仔玩

我哋真係好似
好多時我都覺得自己似佢啊媽 當佢係仔咁照顧
佢媽媽都叫我唔好對佢咁好 話我唔一定會嫁佢
同埋男人對佢太好係唔會識珍惜
聽到嗰陣好想喊 因為佢講中晒
佢早排都對我好返啲 仲話我哋以後要養咩寵物 出年帶我去邊去邊
聽完我真係信佢會對返我好
點知宜家又同其他人flirt...
我個人又心軟 佢有時主動同我玩下 我都已經好開心
又唔記得佢係點傷害緊我

我有試去做唔同嘢去令大家有新嘅話題
平時佢落街打波 我會去陪佢 無人組隊打嘅 我就自己落場同佢一齊打
佢玩電話嗰啲手遊 我都去玩埋一份
都係想有新嘢做 有多個話題
但佢宜家電話唔離手 我叫佢去打波都唔打
佢就係邊玩邊識其他人

絲打 我諗我都係會痛過先識放手
因為一時之間我放棄唔到
佢咁對我我都憎佢唔落 仲係想對佢好

佢嫲嫲阿爸捉住我叫我忍下
話遲d 佢就玩夠
但叫我都同男仔出下街
唔好比佢食住

可能要醒嘅應該係我
係我覺得佢會返返我身邊
所以繼續陪住佢
我試過唔得嘅 就會放手

佢屋企人係唔知 就算知都幫唔到啲咩
佢宜家日日電話唔離手

我同佢都廿頭
岩岩出來做野

之前有咩事我都係自己一個吞
佢屋企人都唔知
但兩年了
付出左咁多
做賤自己咁耐
換來既都係咁既結局
尋晚真係癲左
所以搞到佢屋企人都知左

如果真係有奇跡
當然希望佢地會識諗
但睇怕就冇了

我果個明明幾個鐘前仲同我纏綿
幾個鐘後又變左魔鬼
好恐怖
點解會有d 咁既人
真係好傷好傷

冇咁易啦
我之前都係咁諗
但原諒會變左習慣
真係成個阿媽咁
無限包容
根本走唔甩

可惜自己唔係有錢
唔係我應該搬出去自己住
咁樣應該可以痛快d

改唔到人你咪改自己囉
有d人心態已經係enjoy自己d關係咁dysfunctional
覺得好似拍戲咁 愈多drama愈傷＝愈浪漫

宜家嘅我都仲抱有希望 可能件事只係發生咗幾個月
每日都只係想佢放低電話 俾啲時間我 去同我傾下計 陪下我
但係佢就死都唔肯 同我講兩句又覆一覆其他人
明明早幾日仲同我講將來 轉個頭又好似無咗件事
佢身邊所謂嘅”朋友”知佢咁做 無阻止佢 仲支持佢
我真係好想殺晒佢哋
呢個世界已經係無人信得過 更加唔好以為有人會幫你
絲打我哋係應該要對自己好啲
講就識講 但我又做唔到... 覺得自己好垃圾

我知我唔應該再咁落去 唔應該再對佢仁慈
但始終仲愛佢 仲未放得低
最後真係改唔到佢 我會努力去改自己㗎啦
多識你

件事仲係進行式, 我仲未放得低, 唔通話離婚就離咩

上面講過 呢七年每一次嘈交都係我追返佢 哄佢
只要最後一次 你點都唔追佢哄佢 靜待
睇佢咩反應 就知道佢一直以黎重唔重視你
唔追唔哄你 就算啦

結咗婚嘅話應該更加放唔低
唔捨得 又解決唔到 就只可以等奇蹟出現...

我都好想試下有一日我走咗嘅話 佢會唔會搵返我
佢會唔會緊張我 係佢心入面我仲有無位置
但係我唔夠膽去賭 我驚佢真係唔會搵我

其實何必呢 失過戀
都會知而家幾深刻幾覺得無左佢無可能企返起身
都會過
過左都係得啖笑
嫌無早啲放手 早啲畀機會真正嘅幸福搵到你添

我同男朋友拍拖三年 佢偷食過 依家一齊返
其實一個人有無心同你行落去為你改自己個心都知
我覺得當下想做既就去做 想繼續一齊就一齊 唔洗諗咁多會唔會再有下次
因為當你再接受唔到既時候 你自己就會識得離開

我同佢真係喺呢7年係好開心，所有朋友都覺得我哋唔會有呢種事，我哋由最初相識，大家一齊做好多手作嘅禮物，一年去4至5次旅行，我扮鬆軟熊求婚，去意大利影結婚相，好多美好記憶，但佢可以話無感覺就無感覺，我真係唔明佢點諗嘢

做你條仔就爽

出面食完返屋企仲有煮家飯先

樓主係愛就要接受佢一切
包括周圍識女同對你冷淡

可能真係要到我有一日唔想再傷害自己
先會真正明白呢個道理
話晒佢都係我初戀嚟 十幾歲就開始同佢一齊到宜家
到呢一刻都唔想無咗佢
多謝你

一定係你隻臭雞
成日比說話個男仔聽
成日要遷你d死人脾氣
唔出軌就有假

絲打 你有無話做過啲咩先令到佢改過?
定係佢有一日發現自己咁做好對你唔住所以決心改過?
絲打你一定要繼續幸福咁同男朋友走落去!

巴打 可能你無追晒post
好多時有爭執嘅話都係我去主動同佢去傾 去氹返佢
同埋我係唔會無啦啦發脾氣 更加唔會俾說話佢聽 或者攞佢同其他人比較
所以希望巴打你唔好咁輕易就判斷我係臭雞

我都係咁 同佢一齊咁耐都過得好開心
我哋啲朋友都好睇好我哋可以一齊走落去
所以我都唔敢同朋友講呢件事 想自己一個去解決
我睇字都感覺到你哋嗰陣好幸福
點解一個人可以變得咁快

一次不忠

連登好多呢d人，自己追唔到女就鬧全世界女人係雞係公廁
絲打唔需要花心機同呢類人解釋

對住小學雞認真 ? 不了~

對唔住 係我認真咗

痛到死

唔好試乜柒野最後一次啦
慢慢疏遠佢，返屋企訓
唔再關心佢，msg隔半日先覆
佢係有心就會氹返你
無心就發脾氣叫分手

巴打節哀

我果個係教壞埋佢朋友
令佢朋友都覺得唔應該咁快定落來
之後就兩個一齊撐大家
淨係可以話
你真係同我好似
永遠比人食住
成日想佢搵多d 時間理下我
唔好再粘花惹草
佢要乜我都已經比乜
只係冇新鮮感

不過過左就算了
我已經絕望了
冇希望冇失望
希望下個更可愛

加油阿巴打絲打們
要搵個好過佢地既唔難架
佢既美好
好多都係你幫佢美化左架咋

巴打睇返上面先知原來你改咗名
早排我搵返好多我同佢一齊咁耐嘅相 整緊一本紀念冊
睇返以前啲相諗好多回憶都返晒黎
一路以黎都諗住可以同佢由中學開始一齊走落去
好掛住以前嘅佢
到佢宜家咁對我 真係好傷
巴打 我記得你講過可以做嘅你都做過晒
可能到咗一個時間 就會傷夠痛夠 會去放過自己

我想過咁做 但又驚佢真係唔搵我
我知我好垃圾

其實係佢向我坦白 話唔想呃我 好內疚
我就同佢講左一次我對佢既感受 講下呢三年黎 我地之間既回憶係無人可以取代到 我點都會原諒佢 可能咁就感動到佢為我block哂所有個女仔既野 再返黎我身邊

我覺得拍拖唔可能一世順風順水 經歷左呢件事之後我地比以前更加珍惜對方 仲sweet過以前
所以唔好放棄 加油呀

好憎佢啲所謂朋友 自己無女周圍玩咪算
點解要拉埋佢一齊玩 但要鼓勵佢去馬
我以為佢要咩我俾咩佢 照顧好佢
佢就唔會出去玩
但對佢黎講原來新鮮感始終都係重要啲
他想做咩我陪佢做 我支持佢去做 出心出力
點知到頭來佢都唔珍惜

好羨慕... 同一番說話同我ex講 佢話唔追果個女 佢會後悔 哈哈

要幸福落去 得來不易

我係巴都睇到眼濕濕
因為我都啱啱發現帶帽 然後攤左牌
本身想分手 但真係仲愛佢
而且本身都預左有呢一日
所以決定比一次機會佢
佢係我面前喊足六個鐘
認內疚同自私 會努力建立返我嘅信任
但好老實 我已經會瘋狂亂諗
一諗起就想嘔
連睇AV都會將佢代入 然係唔想睇 好驚
希望自己有朝一日可以放低件事
希望佢真係無第二次

btw 根據佢ga 口供
我應該要對佢衰d, 但又要比多d 激情
屌 鍾意一個人點對佢衰d 呀大佬

點様對佢衰d，又多d激情呀？

糾正有咩用
愛你既話 有幾多既引誘 幾大既誘惑都唔會出軌

我都好想佢可以坦白
我最近有一日忍唔住 同佢講
我知佢有嘢呃住我
但只要佢肯同我坦白 應承我以後唔再咁做
我可以同佢重新開始
但係佢宜家都好似仲未知道自己咁做有問題咁
我唔想放棄佢 所以仲係佢身邊等緊佢
多謝你啊絲打

我都好羨慕 我都好希望男朋友有一日會自己同我坦白
絲打 你件事解決咗未?

要直接講 唔可以比佢有機會兜架
仲要比壓力 話比佢知你唔可以再咁樣落去
當然如果咁直接佢都唔識驚
你就好走啦

巴打 如果佢真係肯改過 而你又仲愛佢 可以原諒佢
就再信多佢一次
不過信得就要過到自己嗰心入面嗰關
一定會亂諗嘢 驚佢再一次背叛自己
希望佢可以用時間證明俾你睇佢真係想改過 你可以信佢
好過我嗰個仲傻下傻下未知自己咁做好傷我心 仲未對我坦白

你仲記得我 感到開心 嗎嗚
好左好多啦我 都無乜再點睇佢d野luuuu
順其自然 每日都好舊低咁 照顧返好自己 習慣返自己一個人

大家加油

要點樣直接啲?
我講嗰陣 佢淨係望住電話 無望過我

我個陣係掌扼左一定證供
佢無得唔認
約佢出黎靜ga 地方傾
話有正經野要傾
佢望電話就叫佢唔好望
基本上鋪排左條分手ga預告出黎
埋牙先開價要佢坦白從寬
如果只係傾 你唔 show 到你可以分手
佢睇得出你無籌碼 就唔會怕你
當然前設係佢唔想失去你

絲打希望你可以快啲好返晒
之後遇到一個珍惜你嘅人 過得幸福快樂!!!

感情唔係你付出幾多 就可以得到返幾多
要學識接受呢個現實
對住一個唔岩既人
你再付出都係無謂
對方都係don't give a shit

你而家開始
要開始調節自己 將生活重心放係唔同既人、事到
識下唔同男仔都好
增值自己
令自己成為更好既人
自然會吸引到同你一樣咁好既人

唔好怕分開會痛
長痛好過短痛
早死早超生
世界咁大 總有岩你既人

利申 分手半年 仲痛緊

其實我有證據係手 不過嗰日冇拎到出黎
嗰日係因為個人好唔開心 先即興想同佢講
巴打我個人好易心軟 講兩句已經忍唔住喊
不嬲都俾佢食住 佢都唔怕我嘅
其實我都唔知宜家嘅佢當我係咩

你信唔信佢 ，根本唔關事
係佢已經打從心底 無當你係一回事 ，好明顯當佢搵到下一個受溝就會飛你 。
哩刻 你對佢黎講 = 食之無味 棄之可惜(因為未有下一個)

趁佢飛你前 ，恨下心 走啦。佢對你已經沒有愛

有證據又點 ，佢就會留低？？
唔好傻啦。你既證據只係更加認清佢唔愛你既事實。

樓主就係要到呢一步先走到呀

最尾呢句我明
只可以對男朋友做ga 佢都可以對其他人做
咁我到底算係咩

有得面對面喊下咪算好囉 我同我男朋友longd 對住個whatsapp喊咋我

我對婚姻睇得太重，真係諗住一生人一次果隻，偏偏我就有咁嘅結果

我明 我真係明
同你情況一樣
我仲同緊佢一齊
但成日都check9住佢
自己都辛苦

係示玩夠 你縛佢係屋企都無用

我唔介意付出多啲 只要佢仲係對我專一
不過宜家已經好似唔係
我呢幾年黎嘅生活已經同佢分唔開
去到邊都有同佢一齊嘅回憶
所以我一時之間都係放唔低佢
多謝你 到我醒嘅時間我就會好似你咁講去改變自己
時間會令我哋去忘記

我就係咁垃圾 唔到最後都唔捨得放手
仲覺得佢會返轉頭
就算我知佢可能已經唔係以前嘅佢 我都仲幫佢搵好多藉口 去原諒佢

你明我
我每日都咁問自己
佢咁對我點解仲要對佢好

可能錯嘅係我哋 對愛情 對婚姻睇得太重
其他人就覺得唔需要一生都只為一個人去定落黎
浪費自己青春同本錢 有得玩就好去玩
巴打 希望我哋將來都可以搵到自己嘅幸福

我想check都無得check
電話密碼又改咗 指紋又del埋我
每日等佢瞓咗就偷睇有無人搵佢
你有無同佢傾過?

我一直都俾希望自己 同自己講佢仲留我係身邊
應該仲愛我 未放得低我
我仲有機會去改變佢
我覺得啦
我都唔知佢係想點...
我唔想以後都唔開心但又唔捨得放手
我諗我唔到極限都唔會識放手
我真係好垃圾 係都要對自己咁差

當一段感情其中一方變左心，其實已經唔健康。無論做d咩事都係徒然！當然有d可能有得挽留，但係心中入面都有一條刺！
假設比你地複合左之後，你對佢疑心會比之前大好多，成日都想check住佢。係要一段好長既時間先可能recovery 到！不安既心情同埋受呢種煎熬既只有你自己先明白。你係有信心頂得順既就放膽全力去挽留！祝你成功🚬🚬我都唔主張人地分手🤷🏻‍♂️

利申 睇唔明當本王9up

真係有好多人唔會願意經營一段細水長流既愛
好多隨時間改變左 偷食叫雞咩都有

你都識講：以前對你好好。
感情嘅嘢，真係十個有九個無咗就真係無咗。

佢依家咁樣對你，
係因為佢已經厭倦咗你同你無咗個熱情，
所以先會開始周圍撩女仔，
一段愛情一齊得耐，就會經歷呢個考驗，
守唔住嘅，就會走。

唔好再傻傻咁等佢返嚟啦，
佢個心唔會返嚟，
撩得一次就有第二次，
你可以放心將終生付託俾佢？

樓主你俾機會自己遇過更好嘅一位啦

每次一冇野做
個腦就會諗起佢
我就會入呢個post 睇你地講野
之後就會再充滿力量

真係好感激有你地呢d 同路人

樓主我真係真係好明你
見到你既情況
就令我呢個旁觀者睇到自己係幾咁on9

我都有諗過
點解佢咁對我
我仲要對佢好
佢成日夜返
出面搞三搞四
我仲買d 維他命比佢食
等佢身體冇咁傷

佢脾氣好臭
係d 女面前就會懶係紳士
所以驚佢會同其他男仔爭女
打交果d
一夜返就無比擔心

以前既我係
我想哭 你可不可以暫時別要睡
宜家既我係
我的天 你可不可以暫時讓我睡

你都有啊爸啊媽生架 唔係生出黎畀人糟塌

每一次忍
就係再肯定比施虐者睇你接受咁嘅對待 唔值得更多

一個人頭一、兩次對你做啲好過份嘅野 可能係你慘
不斷做 係因為你容許

只要佢肯同我坦白 唔好再咁做
我可以原諒 即使自己個心點都傷過有條痕都好
我信佢只係一時貪玩 貪新鮮 所以先咁做
宜家嘅我仲愛佢唔想放棄佢 就算辛苦啲都想試 去等佢
唔試過我都唔會捨得死心
我都有信心可以頂落去 因為我覺得咁做都仲係值得嘅
話我on9都好 唔試我以後就無機會
趁我宜家仲有時間 件事又唔係發生咗好耐 就任性一次
最後結果係點都好 等我自己唔會後悔
盡過力都無辦法挽回嘅 我會自己走
多謝巴打

樓主我就係一個咁傻嘅人
我知佢個人本身唔壞㗎
直到今日佢要去邊做咩都仲會同我講
只係思想上諗錯一邊 應該仲有得救嘅
所以先想去留佢
試過唔得 我就會放過佢放過自己
多謝你

分手佢先會醒 先會知錯
你一路咁落去係唔會糾正到佢

當初係佢用心機時間追我 令我去信佢去愛佢
嗰陣佢仲話好想要一段細水長流嘅關係
佢仲驚我遲啲大個咗識多咗人 會唔要佢
點知到頭來佢個先係唔要我嗰個

本身我哋係兩個完全無交集嘅人 無同過班完全唔識
係有一年有一科elective一樣 先有一堂係一齊上
先有機會坐隔離位 先識到對方
佢成日都唔返學 曳學生嚟
係我呢個隔離位先對佢咁好
幫佢keep好佢啲notes俾返佢
諗返起所有嘢都仲好記憶猶新
點解會變成咁㗎佢

呢一場係賭博 我到宜家都唔敢去賭
我都知咁做係最大機會令佢醒
但同時可能我走咗 所有嘢就會完
我廢 我唔敢咁做

最緊要知道自己想點。知道自己簡既路會有咩結果，有定心理準備去接受任何結果
祝你幸福👋🏻👋🏻

你點樣可以叫醒一個扮訓覺既人

唯一方法係分手 無得再要求一齊返
做錯個個係佢 仲要你去求佢一齊落去未免太犯賤了 佢以後都只會繼續flirt 女 收得更埋
因為唔覺得係一回事

如果你提出分手 講到忍受唔到 好辛苦 信任唔到佢

如果真係愛你 先會不惜一切追返你
先可以考慮同唔同佢一齊

呢個岩 一合眼諗起佢好多大話 同唔肯認既大話

分手
冇方法解決到

樓主
愛自己 俾返尊嚴自己 唔好委屈自己

分手
再留係佢身邊只會更加令自己傷心

係
我知道架啦

佢講果下係真心既
但...
月會圓 人會變
睇開d 啦
我都唔再諗佢之前講過乜承諾了
因為我知道一切變質左
加油加油
無論你要蠢落去都好
我都會陪住你

唔好諗住可以改變一個人 本性難移嘥返啖氣罷啦
就算佢肯改變都只係源於夠愛你 但問題係如果夠愛你當初就唔會出軌

哈哈
我都係咁
唔想用離開教識佢珍惜
都算賣花讚花香咁講啦
佢冇可能再搵到個好似我對佢咁好既人架了

雖然佢呢一刻可能覺得冇左我好爽
唔會再阻住佢搵食

做愛方面比到一啲其他人唔會比到既感覺或行為
or
滿足完佢 展示你懦弱無助
佢會翻番去以前對你咁好
男人好易滿足

唔好諗住一個男人會為咗你改變

多謝巴打 我會㗎啦

係囉點解錯嗰個係佢 要我去求佢返嚟
但到宜家我都唔敢咁做
如果話分開嘅話 我就無得再知佢去邊 做過咩
到有一日我真係再忍受唔到 我就會好似你講咁樣做
不過希望我唔洗去到呢一步啦
多謝巴打

我都唔知可以點做
但我犯賤 佢咁對我 我都唔捨得走
繼續俾希望自己佢有一日會醒

絲打 我噚晚趕緊project見到你話會陪我蠢落落去
啲眼淚停唔到
每日見住佢個人係我身邊但個心就已經唔知飛咗去邊
真係好辛苦 但我又放棄唔到
如果你無信心可以對現承諾嘅話
點解當初要應承我咁多

放心啦絲打
佢一定唔會識得自己醒
100%

因為你對佢再好
都唔能夠令佢反省
佢只會想得一想二
只會諗點樣可以更加暪住你

就正正因為佢出面溝女你都扮睇唔到
其實你係同佢暗示緊
只要佢唔好做得太出面的話
你係用行動黎表達緊容許佢出面有第二個

唯一既方面
真係迫佢分手
俾佢知道你唔容許呢件事發生

咁佢先會係失去你既邊緣之下
去反省自己所做既一切
去權衡你同其他女仔既好壞

只有當佢確切反省過, 權衡過
最終決定都係繼續留係你身邊時候
佢先會做出改變

你可以唔相信, 可以唔去做
但我非常確定你既做法必然會導致悲劇收場

我又返黎啦 一齊share唔開心
我呢兩晚都訓唔到
就算佢 send 哂相，FaceTime 講哂 goodnight
其實都可以之後出去玩
Trust issue 係好恐怖
而且有時ff起佢玩個畫面
我就心痛
將來真係前路芒芒

點解我咁清楚當中既因果
因為我2邊既角色都做過

我亦都曾經好似你咁樣
on99企係到等對方回頭
覺得自己只要再對佢好啲佢就會回頭
結果ex 都係同左第三者一齊, 生左2個B 宜家

早2年亦都因為同現任有啲事因為傾左好耐都無處理到
令我有打算過離開
不過到最後都順利解決
宜家一齊第4年

垃圾

想聽現任故事
呢個post好需要你呢d成功例子

其實無架喎
好睇你同對方平時點樣相處點樣傾, 點樣解決問題
同埋睇下大家係咪真係有心去維繫

如果所有野都係正面既, 但都係分手邊緣既
咁你地之間都仲一定有啲野未處理到
但呢個時候其實問對方都未必會肯講出黎
因為已經去到呢個地步
我會建議睇返哂 半年 / 成年既 wtsap
搵返哂咁多次大大小小既爭執出黎
睇下個問題到底發生左係邊到
要解決到個問題, 先處理到段關係

雖然我都係犯賤緊 岩先先擔心佢身體健康既事 抬人傳達啲野俾佢

巴打其實我有同佢講過叫佢唔好再周圍識其他人
但係佢就叫我唔好煩佢
其實第一次佢話想冷靜下嗰陣
佢有話過想試下自己一個 話想試下同我分開一年半年
咁係咪姐係等於佢唔想咁快定落嚟 想試下出去玩
佢叫返我返去佢身邊之後 就無再提過呢件事

佢呢句說話我唔能夠理解 搞到我唔知要點做先啱...

巴打你唔係話佢會努力咁令你去信返佢㗎咩?
你又發現佢出去玩?

1. 大家都視對方係結婚對像, 可能係你一廂情願既諗法黎
2. 你已經無新鮮感
3. 你想佢醒, 佢醒左喇, 明白應該襯仲後生識多幾個試下邊類型先岩自己

如果我係你, 算吧啦

件事發生之前我哋之間都無事發生過 無嘈過
好似平時咁過
就係有一日佢同fd一齊上網識人開始 就搞成咁
我問佢點解要咁做 佢話對耐咗淡咗 無新鮮感
點解淡咗就要去識過個 點解唔一齊去維繫
其實我係咪應該問點先可保持新鮮感...

就好似我到宜家都仲繼續係佢身邊照顧緊佢...

1. 當初嘅佢同我講嘅時間 應該係發自真心嘅
只不過係宜家變咗...
2. 的確係咁 話晒前前後後加埋都五年有多
新鮮感又可以維持到幾耐喎
3. 唔識答...可能未醒嗰個係我

佢個人本身唔係咁㗎
佢不嬲都唔會去周圍識人 識咩人都會自動同我講
完全唔洗我擔心
係個fd同佢一齊玩 一齊衰 先搞成咁

我又繼續幫佢兜啦

只會愈來愈差
再耐d 瞞都廢事
見過好多單

有人帶埋出黎同女友同場飲野
女友見到佢flirt個第三者
就打眼色比我地班fd睇「佢又黎喇」

出軌果個就愈來愈自大 感覺良好 咩女都撩下摸下玩野
後來玩埋女友D fd 喺女友張床同佢地共同最熟個fd搞
鬧女友阻佢溝女

女友散過幾次最後都自己痴返埋去 又自動幫人兜 成班FD已廢事勸佢
佢地而家仲"一齊"緊

唔通真係要用離開去令佢反省
佢先有機會醒 有機會會返嚟我身邊
我唔想一直咁樣落去 但我未有勇氣去同佢講..

出軌只有0次同無限次

醒下啦

風水佬呃你十年八年
我小狗講既野好快成真

但決定權係你手
你知道哂所有野然後最終決定乜野都唔做
咁我都無你辦法

我真心的犧牲 真的令你溫暖
可惜 今天的你 已經改變

這段愛已經改變

加油加油

素食巴咁都見到你

哈哈
我病左
冇上水
除左返工就訓教
涼都冇沖

但呢兩日都比我發現左佢更多更多唔好既野
所以宜家既我好似真係唔識得為佢唔開心了
好事來

我會陪你架
因為我果時同你一樣
知道自己做咁蠢事
唔敢同識既人講
乜都自己收埋好慘架
你咪係度講你地既進展我聽lo
我可能幫唔到解決實際問題
但有個人比你捱下
你會好過d

你男朋友呢排應該都一啖砂糖一啖屎咁對你架了
唔好比自己痴左線
要加油

你永遠叫唔醒一個扮訓嘅人 睇開啲啦絲打

絲打保重身體啊
如果已經決定咗放手嘅話 咁真係好事 慢慢咁放低佢
唔好再對佢嘅事上心 唔好再俾佢影響到自己

我就仲蠢緊
每日叫佢用少啲電話 逼佢溫書 做下其他嘢
不停咁搵啲嘢同佢傾
當其他人問起我同佢嘅事 我都仲要笑住回答
真係好無奈 唔知點形容嗰種心情

多謝你一直都喺度陪我 聽我呻下
同樣你有咩事都可以講 等我都幫手分擔下

我知道你想為佢好
不過都唔好成日提佢叫佢點點點了
因為對我地來講係關心佢
為佢好
但呢一刻
佢地只會覺得煩
覺得管住曬
都未結婚
就咁
結左點算

呢d 係我果個講返比我聽既
所以你睇下有冇其他方法令佢注視返你好過宜家用阿媽既身份關心佢

你如果平時唔多打扮
呢排要努力扮令d 阿
平時唔敢着既衫
都試下着
唔好比自己頹左

同埋睇下周星馳同吳君如黃百鳴果出家有喜事
入面有講黃百鳴嫌吳君如黃面婆
出去偷食

我果個話想同我食餐好既
但我就成日話唔好
慳錢
以為為佢好啦
原來佢反而覺得我掃興
無趣

我就同佢講
你記唔記得之前同佢睇家有喜事
我覺得自就係吳君如
我話你聽
我宜家會好似吳君如咁
唔再為你好
我要自己精彩

你都要
同你男朋友睇下出戲！
睇佢咩感覺

聽下歌
當係另一半唱比你聽
會得到解脫

分手 就算佢發誓又喊苦喊忽求你都好
呢種人唔會改 有一次就有第二次

哥芝

佢都講到出口話未玩夠啦 仲係度話係咪應該離開下等佢可以醒返 咪睇到自己咁重要啦 玩夠咪返嚟揾你囉 不過男人唔賤女人唔愛 好個啲男人就會嫌人無情趣咩都就哂你無主見 啱㗎啦 慢慢等啦

啱啱睇咗一次 喺入面搵到自己嘅影子
絲打我同你真係真係好似
我都係啲唔捨得洗錢 成日都想幫佢慳返啲錢
出街食飯都唔會食貴嘢
我自己都慳得就慳話晒仲讀緊書
part time都唔係搵得幾多
想蓄起啲錢以後一齊用

我以前都有同佢睇過一次 但嗰陣無呢個問題
可能宜家睇返 會唔同晒

我宜家著衫嗰啲都多咗唔同造型 但我唔識化妝
諗緊好唔好去學 係咪男人都鍾意有化妝識化妝嘅多啲

Seems that I’ve forgot just what I fighting for
呢句有畫面 係其中一個我同佢嘅回憶嚟
而宜家嘅佢就好似呢句咁

有d野真係未試過都吾會識死心 但傻一次夠拉 最緊要唔好比自己傻完一次又一次 比人傷完一次又一次

無架啦
出左軌好難返轉頭
佢要走 你唔會改變到佢
但起碼你可以認清楚佢係個咩人
早d死心好過

利申 過來人

希望你結局冇我咁慘啦
我扮令左係引到佢着緊我一下
但出面花花世界
邊夠玩阿我

你一係扮下冇以前咁著緊佢
睇下佢點

原來哥芝改左名

試過唔得我就唔會再蠢落去㗎啦
多謝你

你又出
負負得正

改唔到佢我就會改自己 慢慢去遠離佢
多謝你
總有一日我哋都會遇到一個識珍惜我哋嘅人

我宜家慢慢開始管少啲佢
叫自己唔好對佢咁好
唔知佢又會唔會察覺到呢

我冇telegram
宜家決定dl 一個同你慢慢傾
因為我唔係成日上連登

唔識用

應該search 呢個就搵到我掛 damnit1023

你點知我改咗名

想有個新開始先改
但

最近有野唔開心 ?
要唔要同你傾下計呀

係你既角度係角度係幫佢打點以為自己好好 但有冇諗過佢想唔想？ 可唔可以唔好咁自我中心 佢自己既野就交返俾佢自己話事得唔得？

好好重新做自己，迎接下一段感情

你阿媽都係咁架咋
唔通你覺得你阿媽錫你係一種煩？？
係自作多情？
係自我中心？
無非都係因為著緊兩個字
而你先係最自我中心果位
根本唔識錫返人
乜撚都你自己開心
到冇左了
先來講後悔
有撚用阿

所以個男仔宜家唔識諗
佢唔想睇住個男仔之後會後悔
自己on99 承受一切
咁都自私？

呀媽同女朋友都唔識分？著緊去到某個程度就係佔有
舉個例子 你想買樣玩具可能只食幾十蚊百另蚊 你另一半走黎同你講 唔好買啦 哂錢呀 但果樣野可能係你童年好大既影響你只係想買黎懷舊下 大家都知冇用
你好聲好氣同佢講 但佢唔理你 而你知你買左佢唔會明白你了解你 只會覺得哂埋d無謂錢
自己覺得對人好就係大哂？唔識係人地立場出發仲聲大夾惡 你既人生就係不斷去控制 咁人地既人生就係老奉咁俾你控制？
遲下後悔？邊個後悔都仲未知呀
又例如 你想學一樣野 你另一半同你講 又哂錢 都冇用既
但可能你明明難得搵到樣自己想做既野 佢一開波已經潑你冷水 你又點 係呀佢係為你好呀 但你會點諗？
甚至你份工 明明你有份有理想既工 佢一句唔鐘意 好危險 冇用既 你就要on99咁搵返份冇理想冇目標成世做條咸魚
一句為左你好 人地成個人生都要俾你控制

其實我所講打點好嘅一切 都不外乎係幫佢一啲生活上嘅嘢
上堂notes係佢叫我幫佢print嘅
執房 洗衫 買/煮嘢食呢啲佢懶唔會自己去做 會叫我去做
我唔介意去照顧佢所以我去幫佢
我諗呢啲佢叫我做嘅嘢 應該唔會係佢唔想
同係我單方面覺得我自己對佢好好
而佢私人嘅嘢都係佢自己決定 我唔會干預太多

如果我真係自我中心嘅 我就會做俾人照顧嗰個
我係自我中心嘅 點解我要幫佢咁多 我對我自己好啲唔好?
但感情無得下下計住邊個付出多啲 我覺得值得嘅我就會去做

咁sorry絲打 如果真係你咁講既我只可以話佢唔識珍惜 而佢亦都唔值得你咁對佢 女仔青春好有限 只可以勸你放開 唔係放開佢 係放開自己 俾自己過自己想過既人生

我都無tg
但係我放學返到屋企會down
等我啊 我晏啲會搵你

唔洗sorry你都係想我喺佢角度諗多啲
好多嘢都係我同佢兩個先知 局外人唔清楚都正常
我又冇詳細交代晒所有嘢
我試過唔得嘅話我會放過自己㗎啦多謝你

唉
真係唔識點講

我又返黎啦
明明呢個星期慢慢胃口好返d
但今日諗好多野又搞到無胃口
見到佢就無事
見唔到佢就極無安全感
佢係好努力建立返我嘅信任
但睇怕我無一年半載都放唔低件事